唔係講好咗升??美股做乜跳樓

跳崖式回吐

信一成都覺得多

連登定律
趺10點=夾死
趺50點=熊市
趺100點=股災